新90後感情9up食飯活動谷

一個岩岩開既新谷

歡迎大家入黎傾計 打機 飯聚 唱K 踩單車 bbq 飲野 9up

定期會有會有谷聚 只要你諗到既野都會有 你肯出黎一齊認識下新朋友就好

我地好得閒 一定會覆你
唔洗驚入到黎會講唔到野
感情事乜都可以講比我地聽

嚴禁搵食厹娘娘5p仔 見到即踢
或者report比谷主聽

我地男女比例會平衡返
男嘅唔洗驚出到黎格劍
女嘅都唔洗驚出到黎得你一個女仔
未入到嘅巴打請耐心等候

麻煩大家幫忙填一填方

推

成班垃圾

thanks for 推po

有冇蝦條呃？

輕輕一推

深夜一推

小推一下

有冇3p？ 想試

有